playlist.m3u8

just like this:
https://edge285.stream.highwebmedia.com/live-edge/amlst:daddyzsecret-sd-d6fe4c453d5402684baf4a8bdddd5479bc421d97d976bd5821216776b3c412f0_trns_h264/playlist.m3u8?rp=00a1ffaad3e3fea6a3393759ed1f7cb19cbcf0836bc211b3bc7f6cdafc58ea4a&u=chaturbate_hfq&t=%7B%22username%22%3A%22chaturbate_hfq%22%2C%22org%22%3A%22A%22%2C%22expire%22%3A1593228473%2C%22sig%22%3A%2230943b8db2a64bd22931c01a0f23aa8d19aebbe667d3c4944a94354a11f3040a%22%2C%22room%22%3A%22daddyzsecret%22%7D

解析链接
```
https://edge285.stream.highwebmedia.com/live-edge/amlst:

daddyzsecret 主播名

-sd-d6fe4c453d5402684baf4a8bdddd5479bc421d97d976bd5821216776b3c412f0_trns_ 不知道是啥

h264 视频码率

/playlist.m3u8?rp=00a1ffaad3e3fea6a3393759ed1f7cb19cbcf0836bc211b3bc7f6cdafc58ea4a 不知道是啥

&u=chaturbate_hfq 登录用户名

&t=%7B%22username%22%3A%22chaturbate_hfq%22%2C%22org%22%3A%22A%22%2C%22expire%22%3A1593228473%2C%22sig%22%3A%2230943b8db2a64bd22931c01a0f23aa8d19aebbe667d3c4944a94354a11f3040a%22%2C%22room%22%3A%22daddyzsecret%22%7D
url解码后，附带json类型的token
&t={"username":"chaturbate_hfq","org":"A","expire":1593228473,"sig":"30943b8db2a64bd22931c01a0f23aa8d19aebbe667d3c4944a94354a11f3040a","room":"daddyzsecret"}
```

下载Chaturbate直播流
需要翻墙！
需要翻墙！
需要翻墙！
需要翻墙！
重要的事情三遍不够！

#### 1. 需求
生得秋水为神，芙蓉如面，比花花解语，比玉玉生香；真乃绝世佳人，古今国色。但韶光易逝，相见甚难，何不录之？

#### 2. 工具
- PotPlayer
- Chrome

#### 3. 行
感觉这些网站对于加密链接之类的做的挺少的，基本都能通过很简单的方式获取到资源。

##### *请注意，这个网站不用注册也能观看。注册能关注主播，以及 send tips*
在这不要脸的丢个注册链接，希望想注册的使用下面这个链接注册，我能获取一些`token`，以便能录制一些`private shows`或者一些`cam in hiden`内容
![](step_9.png)
http://zh.chaturbate.com/in/?tour=4uT2&campaign=VbJX4&track=purchasetokens

注：以下一切行为都是在Chrome中完成，其他浏览器请参照类似做法，大同小异
##### 第一步
按`F12`
或者
右击选择检查
![](step_1_1.png)
切换到`Network`选项，*刷新当前页面*（因为此时真正推流的地址并没有记录下来）,工具界面不要关了
![](step_1.png)
首先，过滤下文件，选择`XHR`。然后搜索`playlist`，若出现多个文件，任选其一（注意后缀为m3u8；以及链接是有时限的，每次拉取时，最好重新获取下链接）
![](step_2.png)
点击选取`playlist`，其中`Request URL`即为我们的目标地址
![](step_3.png)

##### 第二步
下载 [PotPlayer](https://potplayer.org/)，有就直接打开
![](step_4.png)
右击打开链接
![](step_5.png)
将刚才获取到的`Request URL`复制过来，大功告成！
![](step_6.png)
保存流，如图操作
![](step_7.png)
![](step_8.png)

*大概1小时内容，大小在2.2GB左右（最高清晰度）*

---

#### 1. 需求
生得秋水为神，芙蓉如面，比花花解语，比玉玉生香；真乃绝世佳人，古今国色。但韶光易逝，相见甚难，何不录之？

#### 2. 工具
- PotPlayer
- Chrome

#### 3. 行
感觉这些网站对于加密链接之类的做的挺少的，基本都能通过很简单的方式获取到资源。但这个方法并不是说所有网站都支持，具体情况具体看待

请注意，这个网站不用注册也能观看。注册能关注主播，以及 send tips
在这不要脸的丢个注册链接，希望想注册的使用下面这个链接注册，我能获取一些`token`，以便能录制一些`private shows`或者一些`cam in hiden`内容

http://zh.chaturbate.com/in/?tour=4uT2&campaign=VbJX4&track=purchasetokens

注：以下一切行为都是在Chrome中完成，其他浏览器请参照类似做法，大同小异
##### 第一步
按`F12`
或者
右击选择检查

切换到`Network`选项，刷新当前页面（因为此时真正推流的地址并没有记录下来），工具界面不要关了

首先，过滤下文件，选择`XHR`。然后搜索`playlist`，若出现多个文件，任选其一（注意后缀为`.m3u8`；以及链接是有时限的，每次拉取时，最好重新获取下链接）

点击选取`playlist`，其中`Request URL`即为我们的目标地址


##### 第二步
下载 PotPlayer(https://potplayer.org/)，有就直接打开

右击打开链接

将刚才获取到的`Request URL`复制过来，大功告成！

保存流，如图操作



大概1小时的内容，视频大小在2.2GB左右（最高清晰度）

在此写下这个粗略的教程也是想回馈大家，也希望大家能借此获得更多优质的内容，多谢

【小礼物】
